(申請Nowtv前請三思)Nowtv電腦隨身睇苦主區(70004)

有用電腦睇開Nowtv的人, 都知道Nowtv係一個叫 Microsoft Silverlight呢個垃圾到無倫的player/software去播放所有頻道, 包括免費台同收費台。

首先Microsoft Silverlight呢個垃圾軟件, 絕大部分的瀏覽器都係支援唔到!
當中包括絕大部分人所用緊的Firefox, Google Chrome, Microsoft edge都係支援唔到。換句話講, 支援到的只有Microsoft Internet Explorer!!

係兩個月前的某一日, 我如常想開IE去睇英超, 但Login完之後, 突然彈出以下Error:-

我係電腦完全無更新的情況下, 突然睇唔到波!! 我試過不斷又不斷重新開機, 不斷又不斷搵Window更新, 不斷重新卸載同下載Microsoft Silverlight呢個垃圾軟件, 試左幾廿萬次, 都係唔得。
我之後上網搜尋, 發覺勁多人有同樣問題!!

絕大部分人根本解決唔到最後不了了知。但重點係, 可以用電腦睇nowtv, 係我地昂貴月費的其中一個服務黎!!

於是我打1000同客服嘈, 佢俾左兩個link我叫我跟住做。第一條link唔得, 第二link叫我下載勁多軟件去掃瞄/第三方軟件下載Microsoft Silverlight。最後當然都係, 唔得!!

我再打俾1000嘈, 我好簡單咁要求佢可唔可以安排一位技術員去解決我呢個技術上的問題, 最後的答案我超級驚訝: 無!!!
佢話公司無軟件技術員!! 我再問佢點解決, 佢不斷主張係我電腦有問題, 話我電腦壞!! 如是者爭論左成個月, 只係話會幫我反映問題, 但都係解決唔到!! 成兩個月睇唔到英超呀屌Nowtv老母, 白俾月費!!

我知一定有人會問, 點解唔用電視去睇? 我兩部電視一部俾我老婆霸住, 一部俾我個仔霸住, 你估我想用電腦睇咩 1000條友叫我用電話隨身睇去睇, 我再屌佢老母, 俾$2xx月費叫我用4吋mon去睇波??

真心呼籲想申請Nowtv的人要三思!! 宜家順利用到電腦睇Nowtv亦都注意小心有一日會出現同樣的問題!!

呢樣真
次次都要拎部iPad睇
電腦無一次係用到嚟睇

咁我交月費嚟做乜

2018仲用silverlight真係好撚ON9, load到都幾分鐘同你起一次格

寫信去消委會啦 唔洗同呢間仆街野客氣

我又幾鍾意用ipad睇
不過最仆街係之前睇英超只可以限死一個裝置
一個月先准你轉一次

好似自從轉左樂視製作之後都冇左呢個限制
我間中都借比人睇英超

Touch wood 希望來季英超都仲睇到
利申：用緊屋企人比既account 成季用ie睇都無事
試過去fd屋企佢用mac既都裝唔到呢舊閪嘢最後場大戰睇唔到

一見有now 既post 咩都唔理
正評

而家好似無咗呢樣嘢 因為有次我喺場用now apps睇，返到屋企用返電腦睇都得

而家好似無咗呢樣嘢 因為有次我喺街用now apps睇，返到屋企用返電腦睇都得

我以前係電腦裝android模擬器

再裝now隨身睇

完約唔會再用啦

限死一個裝置都仲有
所以係英超迷 都好難借到account俾你

打錯 **俾人

我都係用左一年先睇唔到

初頭都覺得奇怪點解用ie先睇到，心諗ie咁廢

一死咪玩完，結果真係

係好垃圾
用ipad 睇算

之前我都係咁
解決方法：用chrome裝ie tab 即刻睇到
原因係nowplayer無update架 唔支援新版ie

睇巴打似用WIN 10?

我用WIN 7 加IE11 乜事都冇

仲成日用HDMI 駁去電視睇, 好正常

我平時如果用ie都會睇到既 不過一full screen 佢load到最清就會好疾 唔知係佢問題定係我部腦廢

嘩屌 剛試左似真係work

2個月now幫我解決唔到的問題俾巴打一野解決

可以download個舊版portable firefox睇
新版chrome同firefox唔撚support silverlight
係now咁on9仲用d史前software

silverlight真係好撚戇鳩

Nowplayer真係好on9

呢個年代仲用silverlight 成個it部不如執左去

買返部WIN7

1000個客服真係有叫我買部新電腦

係舊電腦

屌佢老母

其實簡單啲講 now班IT狗一直無撚update過nowplayer
呢啲野應該要投訴 但一直無人理

就好似update左ios11

但software只係支援ios10

要downgrade ios10或搵個iso10模擬器去run個software

痴撚線
要專登downgrade去睇

之前試過俾屋企人霸左電視
諗住試下用電腦睇
搞到半場完都未睇到

正皮樓主

依樣真,用左Ipad login 之後係街用電話login不到

因為每個月只可以轉一次device

之前我媽想睇Mytvsuper都有同樣問題

Silverlight真係好on9
打去hotline問人又係賴話我部電腦有問題，真係弱撚智

有時睇睇下，想轉另一場睇，一轉過去，話我不能同時在兩個地方使用，要F5 10 次先睇到

有時睇睇戲，想飛。
一吓佢話節目播放完畢

佢另外搞個now e出黎，但竟然本身係now用戶係唔可以用now e黎睇野，真係cls

仲要佢另外整個now e出黎，但本身now 用戶係冇得用個now e睇野，真係搞撚笑

佢搞個now e係為左將宜家超級體育組合

逐項逐項分拆去now e收費去睇

而nowtv本身不斷cut台迫你每項都加錢去睇

我都係 話我部電腦有問題 有病

諗番起都燥

世界盃係咪都限死一個裝置

其實有線歐聯個精華都一撚樣
要用 FLASH
但新 BROWSER 用FLASH 要自己開
唔會有任何提示

Safari 開developer option, 可以扮iPad safari, 咁就睇到。

chrome 裝完IE tab重係係咁叫我裝silverlight

一早無左啦 仲要本身得英超台係每月轉一次
其他台不嬲都可以共用(只係唔可以同時)
今季開始連英超台都可以共用埋

巴打用WIN7定10？

Nowtv 點樣睇full match 重播？
要等佢播先有得replay?